[集思廣益]有咩戲去到最會o嘴

好似shutter island,愛的成人式,saw咁

The mist

Life

SDDE 197

非常突然？

你想講plot twist呀

條蛇咬住自己條尾，開始亦即係終結，終結姐係開始，亦姐係無開始無終結，啊~

咁都算咩

推

22年目の告白-私が殺人犯です

估唔到殺人犯係主持人,男主角為左報仇整容扮殺人犯
o曬嘴

呢個劇透真係防不勝防

predestination

喜瑪拉亞星

點估到男主角因為未婚妻被殺,跳樓自殺死唔去,去左整容報仇姐

最後靠主持人講婚約未同東京鐵塔熄燈去破案真係o曬嘴

直線戲透post

摩牙

出埃及記(彭浩翔果套)
果頭已經O嘴，去到尾真係話我知成套戲粒幾鐘剩係想講果句野

星級殺人犯？

愛的成人式好正

去到咁上下都估到d 不過個心思仍然

the prestige
真係去到最後一刻先解個迷底比你

一定有2001: A Space Odyssey